咩工具寫mobile app好用？

正路
iOS 就Xcode +swift 、
Android 就android Studio +java

Cross platform 我見都有唔少選擇，
如果寫開web 識react, 用react native + expo 可以寫埋mobile app。
angular 的話 搭 ionic 又寫到app ，
總有好多其他用：Apache Cordova、Apache Weex、Flutter、Manifold、Xamarin、FireBase..... 好多 點揀？
巴打覺得邊個好用?最易上手

LM

我用NativeScript , 因為有次活動認識了入面的工程師團隊😆

It depends
如果要resources 唔夠一定揀非native
如果想robust d 就揀native

Any?

重點唔係工具，首先係用乜語言同做乜

試過一排React Native用到一頭霧水，最近見過人討論Flutter想試

用緊Kivy
因為有少少Python底
唉

Flutter 係幾好用

利申: 打手

React Native啲syntax點都清晰過Flutter掛Ching
睇完React就明RN

我用開備忘錄寫，幾好用

有道理既近期update下啲dependencies都搞死
將來RN出1.0希望好啲，係用開React先照用

Intalij Idea, RubyMine,WebStorm, PyCharm

1.0? 而家先0.58

可能無1.0呢

React native + flutter

唔好用其他晒時間。

Flutter

Flutter 隻language 係Dart
好似唔係好多人用Dart
又要重新學一種language

都係react好用d
Base on JavaScript 搞掂

Dart 相對 js 好好多，基本識得modern language 學都唔難。

RN 最麻煩係update 太快，啲野未test 夠就出， 妳project 唔update 一排就一定break.

Lm

準備學 Unity, 多平台

Android 就用kotlin la
好寫好多